{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 자레와펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせとしては、1棟は7人以上、2棟は5人以上予約の際にご連絡お願いいたします。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 滞在中の宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その理由の場合は全額払い戻しできます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内では、個別バーベキューは前日にご予約をお願いします。雨天時はできません。 一軒家ペンションはメゾネットタイプの客室となっており、IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。 ペンションは海水浴場の近くに位置しており、周辺の観光地としてはハンダム公園、涯月海岸道路、グアム石塩田などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "何人以上の予約の際に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "1棟の場合は7人以上、2棟の場合は5人以上の予約の際にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超過した場合は入室できない場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "滞在中の宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その理由の場合は全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューは前日にご予約をお願いします。ただし、雨天時はバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しており、周辺の観光地としてはハンダム公園、涯月海岸道路、グアム石塩田などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 701
    }
}